下年嘅呢個時候 邊隊會做緊英超榜首？

一定係我曼！

下年係daddy第2季
應該拎硬

無錯

利

我阿

因為換撚左領隊

你個名

危險雲爺爺